★80後倒斃深水埗劏房！

【星島日報報道】深水埗發生命案，一名女子倒斃在劏房單位內，警方正調查案件。

現場是基隆街137號一劏房單位，下午1時許，一名年約30歲的女子被發現昏迷在內，救護員趕至現場，經檢驗證實女事主已經死亡。

又有

...